大陸豬已經不停宣揚叫人用vpn參加政府個抽獎

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

快啲叫南亞裔參戰

賤種就係賤種

其實政府抽獎，點解遊客會有份？
用納稅人錢養遊客？

用vpn你都要有入境記錄先得...d支那仔真係on9無極限

派比全世界唔講仲以為淋痛自己暗荷包派禮物

淋痛

齊轟爆

咪住，支那用vpn係犯法喎

WTF

你認為奶共旅發局會理？

屌

你估俾個大陸人中獎啲藍絲會唔會屌曬鬼呀嗱

1000萬budget，400萬獎品，600萬行政費，世界級

大部分獎品係 $100 禮劵

無講話要入境紀錄，只要名，旅遊證件號碼，email ，只要呃到個網係香港上，全球人都玩得

公安幫佢袋埋份獎品

全球大抽獎

睇曬全文，無一句有寫VPN
最多得下面這一段可能有暗示

唔知在港遊客身份點驗證？

不愧係蝗蟲，所到之處必定吋草不生

用多啲VPN好啊。買咗VPN就可以睇到好多其他嘢

全文無一句有寫VPN
最多得下面這一段可能有暗示，但都寫明要身在香港

大家一定要抽
咪益藍絲大陸閪

聽日一齊和你抽
抽爆佢個server

入護照 check 到出入境記錄啦

政府D垃圾系統,執柒左佢啦

醒目

搞埋啲無謂野
拎筆錢換醫療卷比老人家仲好啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

篤灰先

無錯， 政府明送錢俾支那狗

大陸閪同一齊死全家

弱撚智

cctvb搞選港姐都冧server, 創科局??

Who cares

痴線
點解唔送華為

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

證明腦袋很重要 個個都抽得全世界都抽得 肥屍都一樣得

真喺俾佢中咗，真喺過嚟香港嚟獎

搶公屋搶醫療
而家連抽獎機會都搶

可能根本唔會check呢

推

我地叫埋南亞同賓賓參加

最後有2千萬人抽
證明旅遊業未死 香港仲有咁多遊客
邊個話經濟差

點解唔可以用定位？

咪又內定曬d得獎明單

wfc

串謀詐騙

蝗真係痴撚線

定位都照出cheat
Eg:pokemon 飛去歐洲捉

一撚定唔會check

有無人諗過政府搞抽獎為左扲資料？會唔會有伏？

我地點抽？？？

唔好以為去抽就貪小便宜，唔抽就真係益晒藍絲啦，一齊抽，一齊爆server!

真

推到六十億人抽獎

你就on9
支那蟲就係香港既特權階級
抽中佢地會唔俾？

點玩

你有咩個人資料政府無出生婚姻死亡 地址電話讀咩中學大學做緊咩工咩地址

我好愛國嘅， 一定要向黨舉報用VPN嘅二五仔!!!

政府會唔會無你既名、身份證號碼、電郵、電話？你報稅/拎車牌etc 啲資料一早比晒政府啦

真
就算衣家行緊一國一制
香港市正苦搞抽獎關佢地其他市咩事

賤格

藍屍咁愛國 點會介意呢d小獎品

唔見澳門派每人一萬關香港人份

逐隻 mark 低舉報

一定死ser 曲線ddos 政府

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

但港權政權有咁醒先算

有冇人知會否有會會計師樓監察政府防出術？

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

劣等民族

政府嘢唔check係基本啦

攬炒!

有咩用

召喚南亞仔

叫哂全世界人一齊抽 塞爆佢個網

抽現金/錢咩？

天生鍾意乞，貪小便宜嘅民族試問點會叫人尊重你

估下幾耐爆

依家個政府都係on9

睇吓到時有幾多億人參加

有d 長期唔係HK , 但九龍站上蓋物業果班
一早已經有3粒星HKID

+x哥都笑鳩你垃圾

“後殖民”

香港IP地址
明眼人一睇就知

抽個D咩 OCEAN PARK, DISNEY LAND, 都咁多人有興趣?
700萬人爭幾百個獎+現金卷?

Cheap撚到，支那蝗蟲真係支那蝗蟲，冇叫錯🦗

報公安有人鼓勵非法使用vpn

又可以養自己友

750萬人，只得一萬份奬品，750隻馬跑，你要買中頭馬至有錢收，賭波買入球大小，只兩辨都咁撚難中啦浪費生命

我見唔到內文有提及vpn
所以樓主係搞煽動嘅賤種，你就係被煽動嘅戇鳩仔

係就玩大d，叫咪全球網民一齊逼爆個網

用佢個網，IP address 同 身分證號碼會有mapping

可以授權他人

而家好多有身份證既都係流動人口
住係西九上蓋果班

有fake pgs
仲易用過vpn

幾時有話要入境記錄？

個獎係咪2021年先有得拎

廢到，預想到聽日個網應該有好多問題，然後等俾人屌正苦除定褲都得

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

我竟然睇得明
第一眼睇咗做淋病

咩話佢哋竟然鼓吹犯法?
獎品使唔使收歸國有?

到時肯定網都入唔到啦

多謝幫手塞爆server

放長雙眼睇呢個香港政府到時又衰邊一樣

理財新哲學
全球大抽獎

Check 到冇效又點？收返份獎品再抽過？
如果係咁，下次抽獎又冇效又點？又抽過？無限loop?

公墓員：咁咪又即係搵著我嚟搞？求其當check咗派咗佢算

700萬人vs13億人
點計香港人中嘅機會都勁低

唔係之前有學者定專業人士指出，旅發局浪費金錢搞埋D咩表演和functions，效果不及直接抽獎實際同平咩？

要身份證喎，佢地點參加呀

屌你老母交稅比個垃圾正苦做埋D鳩野

歡迎全世界旅客用護照參加呀

這就是中國

佢地仲要覺得自己好醒

佢地真心唔明世界係點運作， 真正井底之蛙

所以佢地覺得全世界針對中國。

到時全部中國遊客中

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

學達狗派iPad

點證明係遊客，會查出入境記錄？

鬼唔望班大陸vpn撚中cheap獎， 來回車錢都唔夠俾，索性唔落黎攞獎，到時又大把獎冇人認領。

6月前都係港豬，表示唔知有啲咁嘅嘢。
表演 functions係為遊客而設？嘥埋啲咁嘅錢？
就算港豬，我都知成日講生果金又少咗或者冇加到之類，生果金哩啲細數都可以逐蚊逐蚊度，肥水流人田就開大閘，屌，on9政府。
咁都解釋唔到點解遊客有份？佢哋有份交稅？香港除咗酒煙，冇嘢要稅收，憑咩？

之前話遊客有份我都奇怪。
點解冇人講過哩個point?
又話今年赤字。

屌la星用香港人錢黎資助果幾間仆街公司

雞碎咁多都貪

DKLM

真心唔撚知喎⋯⋯
On9極致喎。

［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

睇多次標題

八達通車費津貼都有份
香港市民交稅養班支那畜已經唔係第一日既事

正一支那賤畜

係連身處太空都玩得

係咪都抽咗先，抽中最多捐咗佢

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

廢老政府覺得遊客要身在香港先可以抽到獎
所以呢樣野可以吸引到旅客31號晚過來香港
佢地應該完全唔識咩叫VPN

應該冇諗過啲大陸人可以咁cheap

70億人一齊抽

一直明撚明，但冇人提過哩個pt。

原來你係真正弱智兼文盲
我頭先仲錯怪咗你係放fake news嘅打手添

你估大陸豬中獎會唔會PO微博上熱搜到時旅發局就67 藍絲嬲鳩

不停宣揚叫人用vpn？？
個微信號叫港漂圈，受衆係居港大陸人，就我所見都只是提醒抽獎者要身在香港
但你個題目畀人感覺就係號召所有中國人用VPN去抽獎
不如你再睇清楚篇文先？

樓主係弱智文盲，block得

如果vpn得係咪即係全世界都得？

又扮香港人

即係大陸人係社交平台share叫d同包黎用vpn抽都唔係宣揚? 你兩條柒頭係新移民呀？

請問文章邊度有提到？？定係你自己加上去？？

又係你自己加

屌你d閱讀理解能力係咪零 講緊d大陸人share哩篇野叫人黎抽呀傻西

全地球一齊抽

vpn犯法架喎

唔死server先算啦

[突發] No TG寵物日曆card 2020

有無得瘋狂鳩入資料整down個server?

旅發局搞.. 無遊客份，邊個先有份？
幾好笑，有好多正評

警告你地唔好搞死server

我要抽大獎呀

你有去過邊度旅行，個政府俾你參與抽獎？旅發局一定係serve遊客，本地人唔可以本地遊玩。
因為未試政府機構搞抽獎，第一次搞，納稅人居然要同外人同分。
On9?
政府搞嘅抽獎，好似有現金卷，派錢俾遊客，我見識少，未撚聽過有人咁做過。
唔見澳門派錢派埋俾香港人。
旅發局可以做啲吸納遊客嘅長遠規劃，例如景區增加設施，景區優惠，整多哦導賞團之類嘅，持續發展嘢。
哩個抽獎，擺明係一次性活動，仲唔會吸到好多遊客為此而黎，仲係極度分薄本地人福利嘅活動。
你覺得冇問題？

起下底，原來五毛黎。

又係呢個死人港漂圈屌你老味

等睇直播抽極頭獎都唔係香港人

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

抵抗香港wo

小粉紅呢？？？？

抽獎已經ON9
設計依個抽獎重ON9

同感

澳門幾時搞返個入境有錢派

都係嘅

G phone 出現，召喚美國人齊抽

係喎屌咩撚野事

大鳴大放

我就唔會抽，陣間用左我d資料唔知做咩…

相信筆錢係本來燒煙花用，旅發局唔會退budget比政府，所以求其搵地方燒，做下送禮勤就算，最主要就係令到市民無出黎集會機會，而做到「迎新年」氣氛。

你提議果D 長遠規劃都好好，只係個budget唔係今次活動個pool

咁多人同時間入唔驚爆Server?

中囯人就係咁

對政府嚟講
香港人先係外人田

但係唔係要用身分證號碼或者護照號碼抽咩？有得bot？
利申IT白癡 真係唔識

我唔介意旅客有份抽奬 反正係屬於節慶活動
正如你去其他國家參加乜乜節乜乜展或者係體育活動 都有機會有抽奬活動畀你參與
但前提係你要親身到場內兼持有效有code嘅票尾
Dllm政府畀啲外地人入個證件號碼而又無其他要求就可以參加抽奬
llm有無用個腦諗下㗎

Agger 為左d著數仔入哂d資料好似周身唔聚財咁
雖然呢d資料政府一早有...

果然係垃圾政府咁白痴既抽獎系統都整得出黎
支持全世界參與抽獎 普天同慶

你叫水軍做嘢都認唔撚到係你中啦

你知道嗎
點解咁多大陸人落香港打疫苗
因為都有政府資助

屌，真心on9。

道破

想知特別大獎到時有幾多大陸人中

WFC

Ddos

無入境記錄攞到奬咩

抽中機票空載都唔益廢藍

無入境RECORD點知係咪身在香港呀

佢有400蚊墊底同下月16日先有得攞, 其實已BLOCK左極大部份遊客

唔好鳩UP

衞生署衞生防護中心提醒市民，2019／20年度「疫苗資助計劃」於下星期三（十月九日）展開，合資格人士應及早透過計劃接種季節性流感疫苗，以應對冬季流感季節。

合資格組別包括下列組別的香港居民：

50歲或以上人士
6個月至未滿12歲兒童（或小學生）
智障人士
領取傷殘津貼人士，不論殘障類別（即肢體殘障、精神缺陷、智障或其他情況）
孕婦

大陸用vpn犯唔犯法

其實錯唔晒 超撚多大陸人用假結婚黎香港拿完證有著數就返黎拎 平時住大陸夾申請埋老綜 我都舉報過

唔係咁樣港共點利益輸送俾共匪洗黑錢呀？
我地交稅俾啲咁仆街嘅政府，
重要出聲反對都俾人打，
淋病你真係地球上唯一一件最冇價值嘅垃圾

全民VAT！

不知廉恥

有香港身份證你吹唔漲

條Link入面都冇教用vpn抽獎？想問sauce係邊？

d大陸人share出黎叫人用vpn抽 唔係篇野教

唔理，先攞，攞完繼續鬧，畢竟筆錢自己都有份

最好真係支那人中獎
然後上網大肆宣揚
跟住俾啲藍屍港豬睇到

弱智

我地要拎返政府啲資源 自己香港人錢黎

以家先知太遲了
上面震一震都捐過百億喇
呢D抽獎 好小事沒事兒 沒事兒

港府捐得仲多過中共。
痴線

唔理政治既後果就係咁
將自已既野送哂俾人

益晒水貨狗

要不是香港 你們哪有iphone用？

除非實名登記, 否則好難避免

賣港